另一种方法是重点保护珍稀的陆地和海洋，那里有大量的物种。人们能保护尽可能多的自然空间吗|乔纳森·兰伯特| 2021年1月21日|学生科学新闻
如今，“beanie”是一种流行语，指的是设计成可以戴在耳朵上的帽子，没有帽檐或襟翼。最佳冬季帽子：舒适保暖的帽子| Carsen Joenk | 2021年1月20日|科普
今年的假期充满了不间断的笑声、美味的食物和良好的氛围。下面是我们最喜欢的名人如何度过假期的|布鲁克林怀特| 2020年12月26日| Essence.com
烹调时你需要把贻贝翻来翻去，如果你的锅装满了，你就不能这样做。贻贝制作简单，为餐桌增添了美味的戏剧性| Martha Holmberg | 2020年10月29日|华盛顿邮报
跑步时将口罩放在帽沿上方，然后在遇到人时将口罩快速翻转到鼻子和嘴巴上方。6种带着面具跑步的方法|乔·杰克逊| 2020年8月24日|户外在线
它有一个宽边和一个高冠，这创造了一个空气绝缘口袋，也可以用来携带水。2014年12月24日《每日野兽》给斯特森·马克·麦金农的情书
他有一顶牛仔帽，他也喜欢摸，他把帽沿向后抚平，就像剪鸭尾一样。书堆：皮特·德克斯特关于失去乐趣的诀窍的故事|皮特·德克斯特| 2014年9月20日|每日野兽
上面放着一盘鸡蛋和烤面包，一个开着的夸脱罐葡萄果冻，还有一个装满橙汁的啤酒杯。父亲节的荒谬性| P.J.O'Rourke | 2014年6月15日|每日野兽
当他的手指碰到帽沿时，他的脚就会把帽子踢得够不着。俄克拉荷马州农民在等待干旱结束的同时找到应对方法|马尔科姆·琼斯| 2012年10月3日|每日野兽报
在这种情况下，你必须小心，不要洋溢着喜悦而陷入极度绝望。《星空+考克斯》2011年8月20日《每日野兽》这周的星象预测
叛逆的棕色头发几乎和我自己的时髦帽檐相映成趣。山谷战士|纳尔逊·劳埃德
葛恩摸了摸他的软毡帽的帽沿，他戴的软毡帽四周都翻了，显然是在模仿花盆。Dope | Sax Rohmer
在农场门口，他们遇见了多萝西，她像一朵玫瑰花一样鲜嫩，两手各拿一桶牛奶，满口都是泡沫。他们面前的世界|苏珊娜·穆迪
皮耶根已经上马了，在他滴着水的帽檐下异想天开地看着我们。原金|伯特兰·W·辛克莱
她穿着一件黑色丝绸斗篷，一顶宽边深灰色帽子，下巴下系着一条宽大的缎带。船长更糟|亚历山大·兰格·基兰